Kelly尋晚鬧得我好岩

我真係一個唔值得原諒既仆街
死左唔唔抵可憐 早死早著唔好阻住個地球轉
對唔住咁多位

原諒你

奷

閱

嗯

燃點香煙喝啖酒

Thx